咁嘅情況 結婚會唔會請父母？

我單親
細細個老豆就走左佬 搵左個大陸女人仲生埋仔
咁我就跟左老母幾年 小學果陣揼左我比阿嫲 之後就冇點聯絡過
雖然拖都未有得拍 但突然就諗起依個問題
各位巴絲 你係我 如果結婚會唔會請佢哋？
請
唔請

至少唔會請老豆

唔請，父母子女都講緣份，無乜見過既，咪同個遠房親戚差唔多。

岩 咁嘅老豆唉

都係 甚至仲疏過遠房親戚
但請又尷尬唔請又尷尬

請人扮老豆老母

pt父母？

冇老豆老母仲好
唔洗睇面色
唔洗意見多多

唔請
我個女第時嫁人
有得揀我都想佢男友冇父母

到真係嘅時候 你又會羨慕 想有人鬧你話你叫你番黎飲湯

有好有唔好啦

當然我係企喺你未來伴侶既角度講啦
冇老爺奶奶外父外父，絕對係一個優勢

請阿嫲

我外母都係咁講
我就係鍾意你冇屋企人

毫無疑問 唔請